民主派大勝

希望一眾民主派成員 帶住呢份感恩既心
一陣入去poly幫下入面既手足 睇下有乜可以做
同時間俾入面既手足知道
民意無逆轉

俾poly手足知道我地並無放棄佢地

推

推多兩下

一下

兩下

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU